香港 男警瞞擁12幅地呃學資處罪成 還柙兩周後判刑

26歲男警為大埔梧桐寨村原居民，涉嫌於2013及2014年就學期間，申請學生資助時，向學資處隱瞞名下擁有12幅大埔土地，成功騙取19.3萬港元資助。涉案男警被控兩項欺詐罪，今在西九龍裁判法院被裁定罪名成立 ，劉淑嫻暫委裁判官在判刑時指被告的欺騙行為屬有意圖欺騙。

我唔知丫

阿Sir做嘢洗你教？

無錢照呃學資既連登仔一定嚇到瀨屎

唔識啵唔知啵